我係未來人，今晚車路士1:1阿仙奴

買左0:0

請問利記同阿仙奴幾時先可以再拿英超

700年後

利記依五年都冇
阿記兩年後轉左教頭 第二年拎英超

請問曼聯幾時重奪英超

冇機會

鞭

你是咪去錯平行世界

鞭屍

平行時空

原來係下季 sor

進入左b世界線

屌你